天水圍c出口撕紙狗

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

男定女黎

弱伯樣

智

元朗都有

坪石都有

啱先聽到有手足同隻狗嘈

後面有條呀叔睇住